其實戰線由此始終都係得一條，不過好多人不思進取

咩戰線？奪權！

睇歷史，點樣獨立？你估人地流亡海外真係流亡？
唔通淨係去英國做收銀等個細路第時有書讀就算？
去海外嗰啲，人地真係籌集資金、做實業、建軍、做反抗組織、連結外國政治力量

留得係香港嘅，要有啲大志
黃色經濟圈唔係真係黃色街坊小店圈啊大佬，要有啲生意頭腦發大嚟做，食埋藍絲嘅market
做生意嘅，諗下點樣擴充多啲唔同地方嘅業務，減少依賴中囯，如果第時獨立咗，個個行業又係同返中囯做生意，就收得皮啦

做咩行業都好，要上位，要有權
做公務員、醫護、白領，咩都好，一定要爬上去，幾辛苦都要爬上去
你唔上，第時又係藍絲廢老、老屎忽做管理層，香港就算有民主咪又係食屎

好多嘢，唔好爲做而做，諗清楚目標
正如文宣，你係諗住動員自己人、感染淺黃變深黃、定係主打淺藍中年人
所有嘢要有策略要好實際
革命就係咁，齋講理想，係死好多人兼失敗
除咗理念，重要有錢、權、勢

國安法還國安法
無力還無力

俾啲大志自己
努力爬上去

個個都甘於平凡就永遠都人壓住

gay巴出post

又係啲好簡單但冇人做到嘅嘅道理
推

推

黃色經濟圈如果淨係用嚟俾自己人有「多一個選擇」就死得啦

係要搶market，奪權吖嘛

正如有啲話公務員、黨鐵前線係咪黃
我理得你理啫
如果你係黃，上到位有權，咪有用囉
你無權，黃都無用啦

Push

要擴展影響力，不外乎人脈、錢、權
想贏想獨立，就一定要諗呢啲
呢個世界就係咁現實

其實亂世就一定㗎啦

大家應該睇下有咩機會可以把握

唔係喺度哀嘆香港已死

十年。冬蟬

有機會就要把握，有位就要上
唔好浪費時間係啲無聊嘅討論上

黃色經濟圈到宜家都仲係小店聯盟咁樣
仲話同紅色經濟圈抗衡，真係唔知要幾多十年先得

無錯

謝絕失敗膠，因為五毛PR會有位入

不過入唔到

其實香港好多叻人，不妨諗下點樣貢獻革命大業

//做生意嘅，諗下點樣擴充多啲唔同地方嘅業務，減少依賴中囯，如果第時獨立咗，個個行業又係同返中囯做生意，就收得皮啦//

中國現況係準備食草

好同意
宜家暫時目標就係keep住操同埋賺錢睇情況去到某個位想開公司
呢一年發現好多野都要錢 同埋香港好缺乏有能力賺錢而又唔奶共既公司

只要認清局勢係點行

就應該知道做啲咩

留住有用之身

將來先可以成就大業

當連鎖同大商場都係黃嘅時候就係贏嘅時候
要記住大部份人都係懶同貪方便
要人去山旮旯又逼嘅黃小店真係好難持之以行
圍爐/圍內呢啲不成氣候

好撚多行業過去十年完全走向中國資本同生意，尤其工程、金融行業係好誇張

不如諗下支那鎖國在即

有冇咩錢可以搵啦

唔奶共嘅有，不過做唔大又賺唔到錢，呢個就係問題

啱啊，但唔係「等」將來成就大業
而係你用好多年嘅時間一路「建立」個大業，有一刻佢終於成就
概念係唔同

推爆佢

我認為要小店發圍先，發圍變連鎖，再落去，幫襯黃店就會變得方便，咁就唔使行咁耐

平時要做嘅嘢都要做，唔好覺得做完都冇用，係有用

共勉之

爬緊了
但有排都未有權

共免之

兄弟爬山真係要大家一齊向上爬先得囉
成個社會咪座山
大家唔同行業唔同崗位，一齊爬上去

除咗理念，重要有錢、權、勢

Trump we trust

我哋就係要反滲透

要有戰略意識囉

除咗要有目標咁做，最重要係個心

就算你想爬到最Top嗰層，中間忘咗我都會唔掂

所以各岡位都要取得話事權而排除敵人

如果要滲透可能需要搞大台
自己一個做好易俾人同化，忘記初心

連登仔：做公務員=走狗 入到去遲早比人洗腦

各有各做

罷過工 仲點上位

利申 護士 罷足一星期

簡單黎講姐係要務實
上位奪權係緊要，不過你有咩方便確保到自己唔腐化?
你上司叫你篤灰 你點揀?

跟人地定好既遊戲規則去上位，有權力之後，你覺得自己會比人地更清高 而唔會腐化?
上左位之後唔會變成果種為左 自己既有利益而去運用權力去打壓所有損害你利益既人?

我都係講下姐，大家加油。

係架，呢個問題的確存在架

唔係包生仔架

所以同時亦都要心理上文宣

雖然避一定有撚樣扮黃上位

但係點都唔好放棄，你點知唔係只差你一個

大家可以睇下池上聖堂教父

同李登輝生平

個個覺得自己係黃店米飯班主，於是左一句饅頭右一句人渣，用中國貨即ban，用阿里巴巴即ban，結果得返D成本貴客源少既服務同產品，唔改變呢種態度真係唔洗做大

大家唔同行業唔同崗位，一齊爬上去最重要係不忘初心！

pish

好

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

目標正確，要霸佔到主流先有威力

gay巴

動物農莊

push

本地企業實習生計劃 入去望吓

Agger

係逆統戰啊

ok

借位一推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

推

借位宣傳行動post
[行動Post]十月一掛黑衫大行動

約定你多線一齊做

下次建議樓主條標題可以正面啲 直接講奪權